"RiseUp" - это сервис управления собственными достижениями для всех, кто хочет добиться успеха в жизни,
которое позволяет найти для себя цели/единомышленников, организовывать свое время и повысить/поддерживать на должном уровне мотивацию в процессе достижения
своих целей посредством удобной визуализации процесса и элементов социальной стимуляции (общественное одобрение/порицание).


Основные цели:

-Удобный интерфейс, позволяющий планировать собственное время, добавляя "активности" на каждый день и прикрепляя эти
 активности к конкретным целям, средство просмотра целей - суть наглядная визуализация процесса.
-Стимуляция мотивации пользователя на пути к цели за счет элементов социализации процесса (голосование за цели, форумы
 с обсуждением цели), взаимовыгодная поддержка пользователями друг друга.
-Сервис подбора целей для себя из топа/по интересам.


